考cre其中一part閃水得唔得？

之前報考cre果陣未考bl test

但呢幾個月考其他政府工嘅時候，順手考左bl test

想問喺cre 果日，我應該亂做定閃人？

佢承認你考左嗰個咪直程唔去囉

要考中英同apt

BL有分professional grade或其他，唔考既後果自負

想問缺席cre會點

咪考到blt走囉，但如果夾起中間，咪入埋去考囉，好似45分鐘姐

Abs囉，下期再考